近排大家好似好負面

發覺近排大家好負面 可能因為大家都用左好多體力同心力行出黎抗爭 有啲人甚至拎埋自己嘅前途同自由較飛 而家仲坐緊監

但換黎嘅

係政府乜撚都冇回應 一如既往做緊香港之恥 冇撤回逃犯 冇釋放義士 冇追究狗嘅責任 林奠仲係做緊所謂嘅特首 冇一個我地嘅訴求係政府有做到

我自問遊行上街都有去齊 係嗰隻會關心 會行動的人但唔敢勇武 唔敢衝 12號狗啲催淚彈都嚇撚到我仆街嘅懦弱之人 不過我都會幫手大嗌口號 幫手搬物資上前線 幫手叫人出 貢獻唔多 但起碼叫有出力

然後到呢幾日 感覺好似我抗爭嘅火 熄左一部份 一黎抗爭嘅聲音好似弱左 二黎又有好多on9野發生 eg 狗扮同打示威者 cctvb垃圾報道 政府各種足球比賽等等 都打擊緊我嘅意志力同埋想繼續抗爭嘅意慾

我都想放棄 但係 每當我諗起 坐緊監嘅義士 犧牲左嘅年輕人（今晚又多左個...） 一班勇武嘅義士 我就知道我唔可以放棄 我都要繼續行出黎 盡自己能力範圍幫手 可能一個唔多 但我地香港700萬人 多你一個其實好多！

所以！我呼籲同我一樣諗法或者同我類似嘅人 1/7 記得出黎！同埋叫埋其他朋友出黎 我地唔可以就咁放棄 我地要俾班撚樣睇 香港唔係咁撚好恰 出到黎唔一定要勇武要點 我地要嘅係俾全世界見到我地香港團結一致 永不放棄！

我知道有好多分化撚 會話香港玩完啦 啲人咁善忘 做乜都冇用 香港遲早回歸中國做香港市乜乜柒柒

但係！

就算香港真係命數已盡 我地都有責任 企出黎！為我地嘅香港發聲！因為呢一個唔係一個做左會成功定失敗嘅問題 而係一個我地應該同必須要盡嘅責任！香港人仍需加油！

所以
1/7 香港人 出黎吧

利申 冇野做好悶諗出黎

再利申 第一次出po 補文宣圖

[長文]求下大家唔好自殺，有梁先生真係夠啦

Pish

Push